男人想食住啲女就要對佢地忽冷忽熱

千古定律

連登仔教溝女

啲女想食住男人呢

same

除左可以食住佢 仲可以失去佢

太依賴先會失去

唔理佢幾日就會主動搵人

岩

係愛就對對方好
忽冷忽熱只會令對方不安

然後當佢忍夠之後就會分手

講真
你on9

如果你愛一個人，你唔會去諗點樣食住佢，你只會諗點樣可以對佢更好

所以真心愛對方就唔好忽冷忽熱

我同意 真係愛佢就只會想佢好

真想失去即管咁做

樓主係唔係啱啱俾女飛咗

幻想
已讀佢
第二日條女搵返你

現實
佢已讀你
你再搵話題
再已讀/hea回
10年冇再講嘢

我現實係 冇理佢幾日 佢主動wts關心
我約佢唔出之後佢約我出
好撚攰